李私煙幾日前就發燒, 點解唔請鍾南山團隊救私煙

因為鍾南山淨係識開板藍根